［長文求開解］第一份工對我造成好大陰影

投其所好 先群男人堆
嫖飲賭吹應該總有野啱

你grad左2年幾咁即係你第一份工做左幾耐?點解唔早d走?

welcome lunch唔一定間間公司都會有
冇都唔洗太介意

同埋你諗下係未自己工作能力真係太差定係你講野得罪左佢地?
如果你自問正正常常咁你d同事真係好pk

咁你新工都做左2個月
你應該都知d同事nice唔nice
你同佢地傾公事嗰陣未順便吹兩句水囉
見到人打下招呼，微笑呢d唔洗人教啦?

第一份做左2個月就quit
我自問正常
新工我基本打招呼有
但如果同佢地食飯或者傾閒計就淆
驚好似第一次工咁既情況

因為我已經比佢地屌到好頹
連發夢都夢到比佢地嗺同罵

我諗你平時係好就得人，easy man?

樓主咁而家都係中型公司？

樓主只係咁唔好彩第一份工就遇到西同事
唔好因為佢地影響你之後係其他公司既表現，大方啲正正常常同人溝通打招呼
加油

你咁講其實第一份工d同事都有d問題
通常呢d中小企公司好多山寨主義既人, 唔比新同事融入
下次見唔對路就轉工啦唔好同佢地周旋

樓主係咪由細到大都唔敢同陌生人講野？
兩間公司兩批人 唔好將你上次經歷既野套落呢間公司啲人度

係囉個個人都唔同
唔會咁唔好彩嘅
平時d同事冇聊你講野咩?
如果你係男仔實會比d師奶聊你吹水架

Aggrr 最重要係唔好比以前影響到

返每份新工都記住，佢地唔會知你以前點，所以個人自然d唔好怕